話明平安夜，今晚美股一定好平安

今個星期美股大反彈

笑左 笑埋右呀 隊到含球產呀

一點後反彈

侵侵仆街啦，貿易戰丫拿
亞爺沽爆美股

原來係你

咁托唔托港股？

燈撚到。。。

話布布燈既Ching一定唔係信徒

不愧係布神

仲係咁fit

無人命傷亡，好平安咁股災

聖誕快落

反肚定反彈

好平安嘅反彈

日經adr 跌1000點

幻覺，無事既，扮睇唔到啦

聽日升2000